有冇人去過工聯會啲皮革班

去唔去得過？

親支那組織都去？ 港豬無得救。

唔好講咩上個堂jei... 我唔識咩政治野。

講政治呀，唔好用水呀

白癡仔，我住香港島架。

你住紅山半島呀